香土會員：唔使近30分鐘贏左近25萬

賺10%

屌你個本兩球喎

拎200萬玩輪你得唔得先
25萬對佢黎講散紙
有咩好羨慕

牛熊

炒格仔

風險200萬
Profit 25 萬

Gme 即日低位入高位放都嬴一倍 抵玩好多

賺廿萬有幾難

夠膽兩球本玩輪，佢贏得好夠膽

不值一提，我有20億，買建行呢啲癈老股都可以賺幾球啦

本多終勝

好可能正股爆果嘢班散戶down唔切俾人掃哂

踩鋼線 贏得幾多次

教你點做百萬富翁，首先要有一億敗，敗到咁上下就變百萬富翁

輸左幾球你唔貼

攞2班玩牛熊，痴孖根

尋晚買曼聯贏仲多啦

樓主借著200萬黎先ok? 蠃到比返你

2球玩牛熊

香土真係垃圾, 我五萬本, 賺左成四十幾萬..... 連登萬歲

死ib唔比買gme. 大賺9倍割席

岩 主其他賺到笑

擺明收到風啦 點會2球買輪

RR好低，嬴得o個25萬，但二百幾萬本可以隨時輸晒

人地可能因為封關無得過澳門賭
所以轉場玩輪姐